美股認真討論區 CMLXXVII

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

黃店就黎做唔住喇，今個聖誕買壽司外賣唔好益元氣，去大壽司買啦

一開新po又見到白卡佬

白卡佬變左呢個post死忠

白卡被人批鬥到癲左

今晚最後逃生門

記住珍惜每一個玩具

請珍惜

。

pd又升，屌，白卡仔又派錢

多貼留名

大家唔好理佢放過佢啦

又跌豬死啦

輸小小錢都可以痴成咁

我鑽研既連登魚類心理學，又係白卡仔個到多個實証

你買左咩

喱係咩

第一個實驗體係咪石Sir

連郡首席心理學教授

叫到上律師樓，me第一次見

tsm今日除淨，我琴日賣左唔想蝕30% 稅，想問下今日一開市係咪就已經除左，可以入返？

yes

多謝巴打賣廣告，好人一世平安

好感動想喊

準備最後狂歡

有冇九龍區

得佢輸錢我都無計

係

感謝巴打

想傾返日本個case , 而家佢哋創科氣氛係點？

連登仔睇跌 即係未跌住

MDB 又數錢
太易玩了

等其他人答你 利串:唔食壽司

唔再出黎燈股 仲有咩價值可言

買牙

檸檬真好味

今時今日仲唔買MDB 既人
同當時唔買TSLA 有咩分別

個倉終於大過石仔

唔big shirt 了 繼續炒

shall be this one

GBTC

過黎一轉港島啦

太安樓可以去魚蛋佬篤魚蛋，隔離就係齊柏林熱狗
但唔好去兩間藍雞蛋仔舖買野食
行多過街口轉入去明記糖水解解肥膩，再買三魚文刺身返屋企夜晚開餐，都係百六蚊磅喳
唔買三文魚，其他刺身都得OK架，想食手卷可以買軟殼蟹，大大舊
花之戀都可以一試，除左普通版重有豪華版，可能洪天明都食唔落咁大件

天氣凍唔怕太快變壞，自己帶定保溫袋最安心

疫苗股繼續drop to zero

叩佢放咗啲 PD 買藥食啦
睇見都慘

洪天明都食唔落

stimulus package星期五午夜deadline，可唔可以今晚搞掂佢

抄埋最近好多人post 果個香港youtuber

一開App又升。

條友有咁多時間抄功課唔洗自己寫,梗係抄多幾隻啦

大企都多投入研發
個人/startup就唔太店了

接左佢d貨

搞埋西嫂,死仆街

唔係講笑，真係好大粒

Feac 之前炒過

乜水黎

成地都係錢

一係連燈既CDROM一係就有ACC既濕鳩,抄足西蛇介紹既股當係自己料係支牛度發展信徒,而且愈抄愈多隻股,成日用支牛睇價都見撚到條傻鳩

想問下巴打尋日賣左都會收到利息？

唔會，除息果日持有先會有，唔係你咪好著數

如果真倉買都okay+貼倉既
不過分散咁多隻
加埋加埋都唔夠比支牛

如果係紙倉/口水倉 咁即係笑料一件

佢又會咁有心機係度打5000字

所以我先好奇點解上面位巴打反而要賣左去再買反

residential place HK 派息要扣30%

個倉好龍
簡稱龍倉

大家學埋我d collocation
搞到我想經payme 收 premium

上面個粒爽呀屌想食

急不及待想gel頭了

用IB見Trade log commission 都唔開心
無了好多加大

但係賣左去連個70%都無埋
雖然唔多

利申：sh由佢扣

抄緊功課呀

U 未入夠呀, 又話13X見

你啲cm夠哂地道，深入民心

以為連鼠印緊錢

加太賀日式花之戀壽司 500件

依度有無人入真value cyclical stock?
炒垃圾唔計

Gel定頭都得

AI Based 3D capture

執石派歡迎你

sell high and then buy low

琴日加左1注

依家唔知重有冇大粒魚籽版既花之戀賣，買之前你喜歡可以八掛下廢事失望
佢係由兩塊厚切三文魚包起，口感極度飽滿

大家再唔撐，想食都冇得食呀

除淨會扣股價
4毛既30%=1毛， 1000股都有100鎂

14x都咗

?

點define先

155入左 sh

ddog今晚究竟係爆上定爆落呢

痴線好多人gel頭,今晚個市有d危

西sir有無update

台巴個倉有咩？

洗左2日今日俾返d散紙我ja

原來係咁
多謝忘巴

石仔門派多咗好多人

大佬基本常識黎，我老母專精收內銀息

似會上

利申：89蚊入左少少，佔成個portfolio ard 10%

琴晚納100突出通道頂半個龜頭
Fed又放鴿
國會又話就快傾掂數
今次仲唔過肥年

乜都有

暴巴去左邊..

呢碟野去到日本會被人屌死

幕後大佬

瑞幸咖啡+50%

連仔bam左，聖誕返黎

唔好意思囉
真係唔知嘛

響呢度搵佢啦

po左bam圖?

25號將會復活

Value + Cyclical

靈車盤前郁都唔郁

去cctoy做左標題黨

阻力位似係118多啲

同連仔投訴隻白卡佬得唔得

TSM同TSLA都無左心跳

做咗標題黨俾人report

係咪畀石仔篤灰

連登咁多痴線佬 邊BAM得咁多人

母親今晚又大大力

你落沙律醬果下已經比人轟左出舖啦

要電鋸狗幫手

龍市！！

VERI 撈得底未

個好似幾match 喎
有冇食過牛油果壽司同炸雞壽司

紅豆壽司食過未

咪即係前頂
琴晚啱啱穿咗102-104呢個阻力位

唔好提我D恐怖回憶得唔得

係咪真係比石仔燈死左TSM

牛油果嚟講 加州卷幾好食

美股風火輪又要出動

今晚龍撚到

新股民人數又增加

見到都唔開胃

我屌

wa diu 好多年無見過

太龍了吧

呢度個個都日日食好西, diu正女, 大家都贏好多錢

其實係咩味道

sing

23

我覺得紅豆壽司幾好食
係舊飯熱左D

12月再加千升

成個台灣國運都燈得死？

爸爸開始孛力走㔾

琴日又話come as early today

起來~

係咩味道？

你望望張圖
再睇睇大壽司既壽司

坐言起行，聽日就去大壽司買刺身撐黃店啦

大家唔去撐場的話，想食好西都冇得揀

Mining/metal股算唔算？

明將係雜體回憶

今晚唔知，中期做緊圓底屌返上120

屌睇漏咗umh

明將你試過都會迷上

聽琴晚powell講完
today is the day
NQ 13000 soon

食過紅豆壽司
其實無想像中咁難食

個倉龍到

龍到驚

直接合氣道打出去

google 買Fitbit係咪想出Google watch

當年做兄第就係一齊去食呢碟野 難食到閪咁

Veri今晚23定24

師傳告知潘紹聰十二月將有大事發生

未返去以前employment level, 日日brrrrr, 日日sing

認真 什果沙律軍艦好L正
仲有半邊炸帶子軍艦

劣食團

當年細個好仆街 50蚊任食 食完粒炸帶子 舊飯壓係隻碟同碟中間

SNE終於捨得升啦

我仲未上車

罪大滔天.jpg

應該大部分人都係
希靈魚同臭青魚 嘔

SEC charges Robinhood with misleading customers about how it makes money

Yolo贏幾廿萬鎂又唔得

Robinhood比人告

廢老眼紅人贏錢

做乜

Warren Buffett's Stock Portfolio between 1995 and 2020

回撚晒 變晒陰屍紙

睇睇下有d驚

Pins71沽得
阿婆都識玩

升夠未

Wow all you gotta do is be old as fuck, pick up unstoppable mega brands, just wait in your shitty rancher house and drive your Toyota Camry. Stonks go up.

毒果monster

走呀

蘋果盤前突然扯撚曬旗

tsla 綠燈
連郡守左咁多日喪今日應該要爆出黎啦

果果終於生性

最後狂歡

我褲都除埋0.6%

下年部ipad 有望

忘巴都有入?

好多啦

呢度應該冇人冇tesla

YUU

連郡大船

Aapl

我冇

今日個個講食女同好西
清倉保平安

aapl得返100股

Pfe

_ _ _ _ _ _ _ _ _

唔識跌

本多忠勝 有錢請人 無錢就發股

今個月佣
要破產了

還番個 tsm 俾我啊
石仔你快木走啦

有兩個傻閪敏感呀
加洲啲貨又話凍得滯用唔到

U monster

sqqq大特價

買左 想回本姐

from 暴巴 mewe

我都走左 就算開市上應該都係640左右 然後又落返去

靜靜地贏唔好gel

550先再諗佢

一群人gel頭通常都會出事

回撚晒 豬死了

我仲未入

痴線

今日盤前有無人貼倉

呢排太龍跌唔落

一間開市又好似尋日咁插水

俾veri洗左鋪勁，今日俾我贏一日都好

我都想入VERI同TSM
但比石仔燈緊隻TSM 覺得都冇咩好運行

心諗點解咁台灣feel

好撚痛

Sqqq 16 全倉放唔放好

想貼三日前開nio 堆sp

陣間出貨
驚撚咗你哋

召喚忘巴

一定sh

都未有升GUY 今日得貼倉同GEL頭 冇事既

News: Square’s Cash App just added a new Boost reward to its Cash Card – Bitcoin Anywhere, where users can choose to earn 5% worth of Bitcoin on up to three purchases. We view the campaign as a clever way to drive Cash App and Cash Card awareness/adoption, leveraging its recent investment in (1) Bitcoin as an asset and (2) cryptocurrency as a technology via its Square Crypto team. Bitcoin Boost. Boosts allow Square’s Cash Card users to earn instant rewards/savings when using Cash Card for certain purchases. The Bitcoin Boost is new, allowing users to choose to earn 5% worth of Bitcoin on 3 purchases on the Cash Card. The max BTC earned is the equivalent of $7.50 USD. Boost expires in two days. Square’s Bitcoin stake up 2x. On October 7, 2020, Square purchased ~4,709 bitcoins for a purchase price of $50M. Since that time, the value of the investment has basically doubled. The investment affords Square the flexibility to try different crypto products like Bitcoin Boost, and potentially form the basis for a third ecosystem – Square Crypto

aapl終於生性

咁小人gel你都驚
都未貼倉出城城

SQ就真係教科書VCP

樓下個看更都未講tesla

忘巴也會中伏

遲早搞埋好似幣安咁

Dkng有無Ching 持有？

sh最强

html股神又中

今晚陰燭list:
Veri
Pins
Se
Arkg
Crm

做咩急跌

有

仲諗住留意下TSM , Veri 坐緊啦

AAPL

睇到最尾先話轉貼
心諗暴巴唔通冇得留言所以寫長文睇下

雖然龍市好開心
但係都想入吓貨嘅其實就

夠鐘受死啦

穿50想買下

準備上路

有冇得takeaway ？
我聽日放工過去

drop to zero

cup noodle想入

酒呀！

盤前龍...盤中又fallguys

唉屌你 MRNA + TSLA

u are monster

插完就升返

TSM又跌

有呀，但依家冇晚市，外賣好似剩係做到7點左右

$4x貨

U咩事

覺得係石子搭沉我隻船
我均價100

個市真係唔識跌

NVTA咩事

今晚唔知有咩買好,

請問你係咪U會員

終於有我份

我都覺得係
均價90

U

d金咩事

BIGC

開市細細入左少少擺幾日睇下

棍上

好龍

蘋果升咩

JPM你間仆街

仲諗住聽日4毛沽貨

雞犬皆升

Pins puted

有人狂掃避險?

蘋果130 gogogo

沖啊！

veri已死

最後dick狂歡

幾時先升呀

無心跳 無買賣

下星期爆升到$32。

白卡牛出黎屌一屌就識跳返

RKT內部員工同我出黎

壓得好緊要幾分鐘都冇變過

veri連燈都唔玩
死埋

rs2000好似唔夠力升

tesla bye bye

好悶呀 一陣夜啲又跌 日日都係咁

唔係壓 係直情冇買賣

大陸個兩隻新股真係癲癲地

今晚係咪拉升出貨 聽日大大棍

TSLA又跌

向上定下先

大盤股搭台
小盤股唱戲
群魔亂舞
仲未曲終人散
阿婆都識玩

PLUG

Chewy 龍一

一路想入返但好似無底咁

PLUG 衝呀

dkng個莊咁好人
開市幫手押一押比機會人入貨

又新高

跌返晒冇事啦

都話等左佢成個星期, 都唔肯出黎對賭呢隻

一陣跌一棍，之後又行出黎話法案準備傾店又龍番上去劇本已有，呀婆都識玩

隻wmw 同隻tgtx 一樣

sne終於

棍都冇 qqq call free money

太陽能ath ,利申今次90蚊100股

想入D ARKG 每日都咁樣比人掉貨 都跌唔落

升咁多但個倉先岩岩去返星期二個位

保持隊形

gel

黑天鵝已過...

今晚到拉Fuckbook

........幾時又賣左

唔知UMC會唔會咁呢入左少少玩下
幅圖好似一級一級行緊樓梯咁

LAZR 係咪大量入貨中?

大家覺得幾點會閪冧？聽日冧既機會都幾大

點解覺得大

等回？

FBI做咩?

4毛真係咁大影響咩

棍跌完咪又龍升番
是但搵條友出黎話刺激法案就講店數就得

Tsla????

入面中出了一隻內鬼

今日又要gel 頭啦

100 揮手

未拆1400貨

回了

會唔會真係上返130

酒呀

冇大棍 升到完場

UUUUUUUUYUUUUUUUUUUUUYUUUUUUYUUUUYYUUUYUUUYUUYUUYYUUYUUYYUUUUUUYUUUYUYUUYU

乜都sing

VOO

Amd

GDX

跑呀ddog

跌左咁多日 升翻日都正常啦

關靈車咩事

Tinder

TSM:???

MRNA

已經跌左好多，係入貨時間

PLUG gogogo

依度有無人買blockchain股?

超級組合
美帝坦克車
個倉日日ath

BA會唔會轉燈
已經連續跌左4日了

4毛唔可怕，但4毛前夕可怕，走啲貨可保平安，或者買少少put對沖下，4毛前跌無事，4毛前升就要僅慎，利申9up

Shop 勃撚咗

DEEP V WO

好巴大船SLV

Aapl 130 please

今日個post 推得好快gel 到傻

SQ

又連升幾日

Option新手買咗張 52 put
唔知有冇買錯

唔會 千祈唔好衝動，等轉燈先，雖然一轉燈通常都係裂開，唔怕坐一坐就入住想入既1/5先

d銀都係

NET: ??

食一半aapl call 先

Why?

岩岩先開波

而家626
真係唔知點輸

MSFT係咪做緊三角準備爆升

聽日4巫日，可以del app 廢事做錯決定

Yala唔識行

冇700都唔好返黎見我

美金=廢紙

金銀開始升,回調近了

都係聽日先 八成倉

倒插

100% 現金 on99

半倉中 個倉岩岩好balance到+0%
見到你地gel成咁我都唔知講乜好

乜春都升
就係得石仔隻tsm紅燈

咁多profit 聽日4巫日滅世都唔撚驚啦

之前買落
已經磨左兩個禮拜

bitcoin升到咁
諗起前日輸到跳條大陸佬

輸咗幾日先gel一日

賣完又入返？
咁點解唔一直hold

i have a position

岩岩減左少少倉，今晚早點睡了。

sq 全部大單賣既屌

bntx 21股104

企穩129 轉啲遠價外

橫行就當然有升跌

好巴大船終於開

點解我仲會揸住Nvda......

DXY 仲有88 一個位

MSFT幫你日日蝕

西子堆野又考驗信念，利申走晒

我都買左GEBA跌GE都唔好得去邊

Aapl準備再發射

連ABNB都返位 +有賺

P巴支哈利法塔插死左YALA,又穿插住狂扑金球,係無咩計

D人都開始升到驚
走緊d貨好正常

尋晚收市前入十張crm call
今日開市走 free money

想平手走 買咗YALA
冇買tan...

你之前唔係話SH咩

Sq=世界未來

咩撚野四毛日
同你百家樂上中下路一樣廢撚話

你都on9 贏錢就sh輸錢唔撚走咩

roku 買得?

岩
利申 30蚊走晒veri

Btc係咪痴撚左線

大家點睇crwd

GLD個勢似轉好，破晒線

笑死wmw 停牌

台北9億元豪宅曝光！17750呎有16個車位...

入張dkng call先

U真係鳩買都贏

好ON9,升到無BREAK一陣9千億救市又幫佢做燃料,3萬可期

癲閪左，後悔入得幾千$

好東西

個巿強到完全冇力跌

唔好望喇 依個價人地可以買埋森林...

其實一般貨幣理論都可以套係BTC?
因為無央行調控
流動性不足時就會引發暴升

賭味濃
我就玩唔起

TSM跌緊...

任天堂又升，契媽又贏

你個4毛息，蝕左1毛， 止賺未

Penis sell啦 仲諗

拜登將會提名變性人做教育部長

... 屌

石仔依家係準備補考升學定搵野做

基金掃TSLA了

TSM強到完全冇力跌

理撚得佢，我d太陽能升就得

屌 80幾

點解要掃

nvda

TSLA 指數

TSM愈妹愈好

free貨升跌都唔關我事 等下季300蚊再睇

回調仲好 加倉!

Wnw monster 熔斷

tesla

佩洛西都有份咁你話呢

電動火箭

SQ monster

應該係聽日先可以入?

爸爸孛力走㔾口左

得一皮仲要萬幾先入

gbtc係咪有溢價

核能啦

???
睇過
紅字係咪升得最多

靈車末日650 call已過20k

假架

其實有好多說法
睇你信邊套
但btc真係可以過一個星期就跌番落10000
冇路捉

最升得果隻

國之將亡，必有妖孽

升得果2%

係,同埋而家似有唔少人當避險係咁搶不過唔似金銀咁穩定隨時俾人收割

plug 9 買都贏
多謝呢度嘅巴打

tesla升乜9

Not update

OXY 係咪永世都上唔返 20

最後的瘋狂

納指

多謝燈多一棍

不得了

保持信念，gogogo

可sh

Tesla

tsla用晒垃弟可以升個額

講完先升

好升得

企穩30

今晚700

咁多人問電車升乜咁搞笑

靈車係咪最後衝刺 點解會覺得個數字好唔真實

屌巴好狼死

Snap let's go

西子全線考驗信眾， 利申唔中意考試

我架坦克車組合唔知點輸

唔知佢地洗唔洗計T+2
係的話其實依幾日會入貨了

Eth都好癲

入完SP係咪連廢老都買貨

Mrna 定 Bntx二揀一揀邊隻好

BTC 升乜

SHIT!

依個就真係靜D啦屌

依隻想等回調難過Tesla
200蚊到依家只有橫盤冇回
等下次橫盤入

走呀屌你老母
侵侵又講嘢我屌你老母
華爾街班仆街又搞事

妹唔緊要 堆疊完成交量升上去就得

無聊的浸浸侵襲我倉

酒踢屌

Aapl食屎未 妹到咁

被動基金 / 強積金 / 養老金要買指數相關
全世界都夾硬每個月比tesla強姦D錢

Nvta 搞咩

ARKG係咪要崩盤

自從spt新寵曝光 其他都出晒事

利申del app邊緣

仆街 係咪要做hedge了

有無oxy股東圍爐

屌又黎

TSLA 一拉升少少
我其他股就轉紅燈

PLTR食左屎？衝衝下妹下妹下落返去

想忍痛走人.....
輸DD 算

都係果句
睇你信邊套

但我就信risk多d
一野跌50%我真係take唔起

吸晒你啲資金

個個孖爆all in stock
唔賣貨點掃神車

得到侵侵既祝福
聽日四巫日一定出事

美囡升唔係靠川普9up 2句
靠fed子brbr

mrna

淨係見呢幾日好似都壓緊價入貨

加咗uvxy

TD死左??????

大龍市隻青娃都要見紅

感覺似返咗半年前

佢gel頭就奶野喇…

走呀，走呀

爸爸扌止日麗方其

舊經濟股冇運行
感覺疫苗反應好似麻麻地
賣晒靜係keep科技股

但係跌就係佢講兩句就ok

好想尾市買張未日tsla call賭下

del左

龍龍哈

之前買過，好彩走得快

已經冇人理佢喇, 驚閪咩

坐緊

點解嘅
之前睇過篇報道話bntx疫苗盈利空間大啲

呢樣真
次次侵侵gel頭都好大機會仆直

但係1 jel就出事

日日開市比假希望然後訓醒又係跌

好似係因為有新變種感染

半倉等插

啱啱賣咗啲sq 冇事喎

GOOG 做乜插水

你係要買就why not both
50%你一隻妹另一隻升你會想飛電話落街

事實上證明大龍市都係要睇吓基本面

一齊坐

即係個價硬D

侵侵又講嘢

一講野就插一插明落佢面

覺得臭石子成日gel TSM
搞到我隻TSM唔識郁

靜啦 屌

見啲人都唔想打咁
到時美國繼續爆

Sq仲未識停cls

龍倉

U好多大手成交 均價151左右

放少少 call 先
怕咗侵侵

U個頭肩頂咁

$riot, mstr 咁冷静

仆街...清倉

Sofi 撚買唔到

眼花好易睇錯名

點睇拳頭社？

bntx要-70度
mrna -20度就得
咁邊隻泛用高好d呀?

分分鐘間醫院細d 都無設備用bntx

wait 有真假石仔?

仆街 走鬼呀

個碌字唔同

一齊喇，雖然依家我得返少少(之前食飽左喇)

700？

叫佢落船啦
我遠牛重倉

我又加左tqqq put

傻淡又做燃料

MM幾時出黎short $QQQ

有d頭暈有d發燒
應唔應該去驗驗

打個飛機就無事

有真假石仔咁大件事竟然冇人講

有冇味覺

通常買幾遠？

成個星期都無打
太凍

有
食咩都仲有味

DKnG果然下午gel完頭即刻倒跌

聽講運氣會跟住個名行

好想睇返張help唔記得save低

石仔細佬？

爛果日日升咁囂張？

靈車勁到完全跌唔落

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

被動基金真係今晚先開始入貨？

你呢粒假石

全綠

Nvta 發生咩事

係好標準不過佢應該好多人接貨

祈求老黃做十分鐘好人賜我NVDA如憐憫罪人

學私煙咁報999

有冇人開始升到無感覺
等緊健康回

NVTA

原來都有人買, 仲以為冇人買, 呢隻就係我之前講嗰隻100%倍升股

佢同amd終極廢股

橫足4個月 零波微步

100接

呢幾日聽人分析snp500到尋晚為止
仲未入靈車
睇落有機會係真

兩邊肩對到正一正

今晚石仔一定penis sell tsm

冷氣機又贏

Tsla 無貨係咪真係要現價入一注先？

長期持有
第一隻股票嚟
利申 忠實fans

u head and shoulders

今晚靠SQ TSLA加大轉特飲

連登開始變啦，我話香港濕凍 世界第一，都比人叫唔好學支那咩都認第一

股息30% 稅唔係咩？ 我都想長hold 本身 70蚊入

笑左 個陣買唔到ps5嬲到沽左佢執左一筆

都唔買得... T+-2

驗左先呀，呢波隻野中左就會病得好急，同埋42都死人，似乎轉到殺後生。

呢隻股應該永遠都要有少少係倉底㗎喎

Pins就轉燈

i have a position

不過未買夠就升咁多

真

準備好訓醒變紅燈未

只不過諗緊好無呢個價買幾股先，跌再溝？

拎樽驗？

今個星期減了部份mining
最差動作

幾時入都得啦
長期睇好

我就係果筆執左部ps5

即係點
個價期望緊佢入s&p?

應該係

打J

岩價就要入

aapl妹完未姐

日日玩轉燈..cls

睇成交 就算有偷步都係買左少量

net吸多兩日貨又上90

唔算妹啦，之前個排115至120玩咗幾耐

個樽要150

+-2？
前後兩日？

咁算了唔驗
唔信中招

早d訓算
各位巴打賺多d

係政府clinic 拎同有d mtr站有

似樣多謝提醒

隻U真係廢ga wo

睇spacex 升空就無事

好似要好早拎

咪搭沈船呀, 之前隻CRSR已經沈左, 而家先開始上番

電車加速力果隻係夠勁

到而家為止都係65%cash
等過左聽日先算
唔搏五毛日

屌早知啱啱買10 張末日call

5毛日係講緊大波波爆上

話自己去過強制檢驗地方
洗唔洗$???

無人GEL TSLA?

賣唔切

邊條on9高價接左我coop果幾張call

其實TSLA 係咪應該聽日先賣 ？

Ver yala 坐返一年半載先上得返去

Clinic 係
Mtr 唔sure

侵侵講完就落山

aapl準備番130家鄉

好撚得人驚，成個倉都綠，是咪要BULL TRAP 了

私家診所都有 我連肚痾佢都叫我驗
呃左我150仲要自己送返個樽去政府診所

以為gap up有得扭轉個勢結果封左

yala 好凍

個樽免費架 政府普通科門診門口有部自動派發機

合理，但我睇佢2b 都得

可能揀緊未日call

畫緊個右肩

goog巴好聰明

係咪要走

咁多人睇走就知2b 勢

PFE點解係咁跌? 想買

未到650冇咩好gel住

雅絲蘭黛

冇事呀嘛師兄, 驗下好喎

DXY 真係好敏感

天氣咁凍好想訓
冬令都係搵野SH算

老公比左10k usd，買咩好？

我都揀緊末日SC

super qqq

假投資:tsla, aapl
真投資:性感內衣

650大船好多未平倉

大量
拐頭向下

TIF

SaaS 都有得升 尾水近了

依間野好正

去18區狗屋報失財物先

已持有契媽，好似唔好咁重倉tsla好 ？

美股周地都係錢
阿婆都識執

Sqqq

TQQQ + GBTC
美帝火箭組合

買偷食概念股

MTCH

實物？

仲個時間點仲會大手大手入靈車
應該真係得被動基金個堆

搞咁多做咩呀，去寶血做都係980, 賺埋賺埋咁多洗下錢喇

700先多, 45.8k open interest

10K ALL IN TSLA，DEL APP，十年先後開返仔仔應該夠比首期了，好命既可能可以FULL PAY 上車盤

小西大軍上水gel一gel
唔好輸度氣

侵侵用小小時間玩殘你

升左好耐囉喎

日日都咁龍真係是旦買一隻都升 搞乜

shop

1套校服
1套suit
1套護士服
1套女僕裝
10對絲襪

應該差唔多

轉呀轉呀

為婚姻做對沖

TSLA入後波了??

P蛇，啲包頭佬買貨未

700聽日要有10%爆發力先breakeven

將身體短期槓桿

Mon住自己嘅味覺

fda開會講緊mrna隻疫苗
如無意外應該仲好用過pfe
希望fda早撚d批啦屌

假升

廢老果終於生性
妹咗幾個月

偉哥

即係點？

我諗好多人都係賭premium升跌姐

我就係等緊呢一gel

Tsla, 10%

Doesn’t it make sense ？

好股不怕等三年

改名啦你 石囝都扮

上次pfe隻野收哂市先公佈,搞到星期1舊經彈唔起

如果期結都有10% 真係抵班賭仔嬴錢

跌到$581好啦

點解好扮唔扮 要扮石子

石都有假

Dkng突破失敗

Upst

Section 230 姐係地圖砲所有 social media
FB, GOOG, TWTR, PINS
包括埋 mewe

認真 雅絲蘭黛 (EL)
好快 $300

美股post新人指數急升

包頭佬唔見曬

Veto-proof majority，veto 落翻去，又咪會上翻去佢張枱

PYPL 火箭
等左好耐

U緊上去喇

多個數據顯示香港正爆發前所未有的移民潮

一早講左係今日，只係我前日入，152高J左姐

不過之前已經食唔少，同埋今次買得少，無所謂喇

九十幾蚊睇到而家都冇入

幾日冇睇
原來CHWY 已經$100

外媒推測，有兩大原因使川普不願舉雙手贊成。一是法案不包括「通訊端正法」第230條的修訂，讓網路平台經營者不必為用戶發言負責，並被允許進行內容審查；二則是在「黑人的命也是命」運動背景下，法案中同意更改先前川普拒絕更改的軍事基地名稱。

BLM/左膠要"改寫"美國史

YALA

你倉底冇貨就買幾股先啦，都唔知升定跌
聽日gapup10% 就會後悔
之後嘅事再諗啦

連仔1個月淨係比改2次名

信你

"表態"

90幾蚊買左幾皮野，160放

咁大鑊快d去報警先啦

等陣先，唔好信任何人
你係要自己分析
個掣你自己㩒，啲錢係你，要你自己負責返

諗緊今日short 張tsla 1224 580p 聽日平左佢
聽日高位再short張 1224 atm call 星期一平

講真,新手keep住有
但班新人見到個市咁款
唔會急住入市囉
隨時接火棒,你估佢地唔驚咩

EL 咁貴(高估值)????

ABNB上返146 仲以為有排都未返到

唔係個個都會經歷高j，低賣嘅經歷咩

其實一直想揸呢隻同慢慢加既既，不過睇左成個星期，左諗右諗miss左上星期低位同呢幾日既低位，日日追post睇咁多位巴打講既野，倒不如現價買少少，再有機會又溝下。

經歷過就會成長

新手一定FOMO

今次真係似有DEAL...

新人唔識驚

估值偏高, 我唔會而家入

Shop勃撚咗

NVDA隻閪股...肉酸到....

P蛇最後電話轉咗台未？

叫雞算啦 1000蚊

俾你滾夠10000%都係得100k

本身short左3套 1218 500p 750c strangle 尋日平左
今日諗緊咩位short

入左少少
希望唔係高J

我仲未

小本得罪你咩

1800蚊上1M見過未

又要等返pin落68

買一股shop都唔夠

1000鎂上黎R下大戶打賞仲好搵

5日上到1m啦

個倉龍到好撚驚

stable earning, stable revenue
為何P/E > 1XX

1000蚊買大細啦 仲買正股

我都見過一個，好似學生黎添

今個禮拜升得嗰一日
仲要唔知聽日起身會唔會轉燈

淨係跑贏契媽隻臭g屌

好在一開市果斷走曬BABA ,呢家跌番落去

買apple watch track住你老公

Sq癲撚咗

真係臭雞黎 日日跌

ALLIN SQQQ, 下個月同你老公買樓俾首期

咁樣刷存在感真係好on9
你改宥籃刷得重多呀

聽晚睇下點，應該都會走

咪提呢隻妖股，我完美高J 828高位

唔訓咪唔趺

旅遊股空軍就黎要崩盤

Shop要上1400了

坐下囉
Datacenter應該仲有排grow既

FBI

今日盤前入左

AAPL! AAPL! AAPL!

指數不停出lower low 有d似上星期三走勢

升屁咩

5% premium 18 Dec

等波哥領軍BIG SHORT

arkw
arkk
arkf

睇下聽日TSM走勢點 有D想上TSM既大船

TSLA 700

暴風雨來吧

最後big short未

即刻開一張TQQQ put定一定驚

mdb

ARKR

sp 550一張都有一百鎂
簡直係free money

想入YALA

最強ark明不虛傳

一級級落或者超突發向上棍呢

唔好呃我 靠big short發達

下降楔形 突破嘅話咪

apps monster,40蚊唔入又錯失發達機會

單日升幅就4% 屌打所有ARK系列

有冇人玩緊 FUBO

仲有咩好買

Tsla

我地熊軍 注定要輸

不想番工了

睇post以為果果好勁
一開app +0.6% 前頂都未到

加貨溝一溝

岩岩先清倉，想賭錢

夾淡夾淡
夾到年三十晚

勁呀！！！！

靈車屌穿640

早買早享受

sp tsla真係冇可能輸
食premium又贏
有貨接贏得仲勁

FSLY又想破頂

Hedge put with more put

... china + ipo + small cap

係，我對呢間嘢有信心

Pins又比機會沽
Free money

sqqq

淡友必需擁有 drop to zero 嘅覺悟

多得佢先頂到yala d loss不過我都怕升得咁急,跌起上嚟會好勁

年輕人反問自己點解唔買MDB

呢個係拎黎沽

得20%係流通股 支那上市cap水老千股

MDB 大船又冇支那狗玩
安全到咁都冇人上船

頭先諗住食格仔
125.5沽哂ARKK

一套校服 應該唔多夠

你夠唔夠錢接

TSLA 之後第二隻重倉就係MDB

冇底褲??

Free Money

唔著就唔洗除

win win
SUPER!

校服要，除一半，1隻腳著著

BRA 應該要喇掛

但係用咗好多buying power 喎

咁玩

跟左
執少少

請食飯未

楠哥Tesla贏唔小

年青人唔應問點解買唔到樓

Fb美股討論區

點睇xxx?

腩哥坐左咁耐dis同ccl真係賺唔少

NVTA 日日跌
契媽是否計錯數？

凍撚到

唔買tesla?

冇人講果果

按樓

派錢未

你以為個post真係有咁多新人? 唔信我改過個名再黎留言比你睇

你讚下佢啦 好撚難先上到呢個位

Tqqq輸番轉頭

真
垃圾黎講AAPL算幾好架啦

屌你介紹好野比你都唔請食M記

時日太快 年輕的股神一棍長大

暖燼已開

利伸驚凍

識野呀巴打

多謝爸爸媽媽

股神愈多愈好,因為回調近了,一棍打散

聽日我上14f check錶

Join咪請你桔串魚蛋

妹多排放鳩左佢去

今日都諗緊係咪要買個暖爐，我覺得屋企凍過街

出街行路會令個人熱d,係屋企坐定定唔郁會凍好多

冷暖分體機
短袖衫中

唔出奇 冇廢氣 住中高層又有風
閂左9成窗開住部油暖爐望住個市打飛機
不知幾爽

14樓仲幫人FREE CHECK 錶咩

+5000姐

抵俾

有DADDY 真好

嚟料

買咩款

FREE FALL

插水既開始,會唔會中間斷開

等左3個月
石家莊都chok左個出黎

果時31蚊放完即刻跌番落22蚊 以為自己好撚醒

契媽>>臭雞

唔係…今朝係屋企出門前著2件褸都覺凍凍地，但一落到街就覺暖…

mtch rubbish

呢堆無liquidity唔計 主力落PYPL ROKU CHWY

Big short了

MDB NEXT TESLA

聽日插到落谷底

連續第幾日拉高出貨？

trump一gel就出事

TSLA BIG SHORT 左上去

唔放賺3倍...sh既力量

yala free fall

極速u彈

TSLA FREE FALL緊

有無得投降輸一半

MARA 買咗3日 升咗65%

代碼託管平臺GitLab估值超60億美元 推遲至明年上市
屌你咩

vale
淡+谷

9月轉左玩Nio 都賺左好多既 但望到佢升到冇break咁點都有啲dup心口

MDB MDB MDB

Mara 執成年人工

暴露年紀

阿豬阿狗都上得市

其實升乜

gitlab 都唔識

TSLA磨落少少就一大棍上

業績好

gitlab幾好用其實

以為係GitHub

一年收1億usd

github ms收購左啦

阿豬阿狗

Tesla 大家睇依兩日最高幾多？

730

gitlab 唔算啊豬啊狗下化

所以嚇一嚇點解會上市

一日爆升十幾%

tsla入sp500 sp會唔會1個月上10000

1000 唔貪心

github 同gitlab 係咪差唔多個樣野黎

市面上無數咁多種code hosting / cdci
佢有咩特色

每當TESLA升多少少
YALA就再趺

咁高 好驚又要坐跳樓機

take完profit搵唔番位入
被逼6成倉

yala個底係咪穿左

SH 又贏

任買架wor

你又比巫師呃左?

5毛日掃到佢200%